有冇人記得Hunger Games入面有首歌Hanging Tree

頭盔：近排發啲夢同段片某啲情節幾似所以先諗起首歌
大家睇下條片 唔知你哋最近有冇都發呢啲夢？

歌詞簡單易記重複
旋律應該唔會咁似嘉年華feel
如果好多人一齊唱應該幾震撼（條片2:00開始）
大家點睇
（利申：講緊成大班人去唱k）

”The Hanging Tree“
(with James Newton Howard)
(from ”The Hunger Games: Mockingjay, Part 1“ soundtrack)

Are you, are you
Coming to the tree?
They strung up a man
They say who murdered three
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree

Are you, are you
Coming to the tree?
Where dead man called out
For his love to flee
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree

Are you, are you
Coming to the tree?
Where I told you to run
So we’d both be free
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree

Are you, are you
Coming to the tree?
[Original line:] Wear a necklace of rope
[Line modified for effect:] Wear a necklace of hope
Side by side with me
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree

Are you, are you
Coming to the tree?
Where I told you to run
So we‘d both be free
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree

Are you, are you
Coming to the tree?
They strung up a man
They say who murdered three
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree

Are you, are you
Coming to the tree?
Where dead man called out
For his love to flee
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree

鬼記得歌詞呀

自推

毅進仔，英文歌識閪聽咩

隔離post話唱do you hear the people sing
歌詞都唔易記
有人話用airdrop大法分享歌詞

唔係唱俾佢哋聽
有好多國際傳媒睇緊

今日行過太古廣場 應該一齊做手勢舉起三隻手指